903播緊願榮光歸香港！

好感動

好撚正

聽到

無諗過係大氣電波可以聽到呢首歌，意義好重大，多謝您

有首煲底…期待煲底見

喊左

第一次感受到咩叫真係國歌

無帶耳機聽唔到

係咪派咗台

國歌

1月1，一人一票推上台

可唔可以上到我最喜歡歌曲

Tommy仔，鄺神
呢首都好正
不過意上一定係榮光大得多
代表性高好多

喊撚到我仆街

正想講

聽到停曬手頭上既野
多謝你呀 903

有播即係算派左台 年底可以投票了

森美呢

我都係，而家做唔到野，有啲激動

推到上榜再投最歌

😭😭😭😭😭😭

以為聽錯 即刻較大聲d

你無聽錯，我差啲係個位肅立

要上到榜先得
即係至少要今個禮拜內播多幾次先得